有無人試過訓訓下教瀨屎？

瀨尿就發夢去海邊小便
咁瀨屎呢

發夢俾人屌屎忽

發夢係垃圾桶痾尿

未必係夢